其實海龜會唔會以為煙頭係食物? 點解環保撚唔搞禁煙?

支持

下次搵隻海龜扯兩啖紅萬先

過咗十八歲食得煙喎